[Gay Post 114] 爭吵聲絕無意義

#361000 個post

Hihi

line?

哦！

乜又係你呀

又無位想趕我走呀？

係呢度嘅開post 見個數字咁得意咪紀錄下囉

唔係唔係
我點敢呢

呢度歡迎任何人㗎

見到數字就好得意既咩？

佢好惡架 會趕走人

大腦真係好重要

圍棋可以擺361個棋子

嘈交嘈到開新post

ok
見唔到

你準備定3:30同不同班女神係動植物公園扑野好過啦 咪撚再上黎煩住曬

咁你覺得有咩數字係得意

我咁撚樣叫惡？

咩事都無

點解我睇唔明嘅？

69 10 好cute

希望d老屎忽唔會見到你咁講嘢
小心畀人屌到上天花板

0.5呢

唔好嬲啦花花

@沒有人
yoyoyo

0.5cute係邊呀

粒 .

...........

難得今日出街開開心心

中国萬歲

好好笑

本來今天高高興興
你為什麼要這樣對我
藍瘦。。。香菇。。。

算啦
最多我tum返你

我又要我又要><

你慳啲

寶寶

想隻揪呀？

好野
有時見到ｄ on9真係忍唔住

.......

沒有人是你寶寶

唔比蝦花生！

依家都有ga
你未必知姐

不了

ching 我建議你預約定外科手術先好喎

邊個蝦佢

出現了

………

大隻Pig

點解係動植物公園嘅

Why ar

sor囉

扮可愛？ 死港女

喂 你呀
同我隻揪

仲唔訓？

搵過第二批靚仔

我一拳一個

Mk仔

過隔黎post睇啦
唔係我鳩吹
堅野黎o架

咁你都未瞓喇

你食屎啦
一拳打到你牙都甩埋做崩牙仔呀啦

樓上嗰幾個都可能係

差不多架喇 等佢返就訓
你呢有咩做

隻揪呀

咩意思呀你

以前啲靚仔呢加都老啦 完架喇

點解佢哋會搞啲咁嘅嘢
仲有三點鐘喺九龍公園

我不嬲都無牙

依家海棠係呢度ge靚仔榜首

新post留完名就瞓

居然要我幫伯母教仔

含la 望

我派滾動岩出黎

我唔撚知你地 同埋唔好講到我呷緊醋得唔得 你好撚核突

成熟靚仔

好啦 早啲休息

望住含ok?

留鬚嘅人最成熟

打到佢變石春呀
滾動岩呀啦
岩？ 邊度岩呀？睇過？

出黎喇！滾動pig！

你成日彈出彈入
搞緊咩

me成熟

我見過咪得lor

石春 笑左
.....

冇我地份架喇 收皮啦

OK

佢只不過係小拳石咋

55

me

屌訓先,唔記得左佢蒲頭我就要潛

笑死我

我笑右

連你都笑佢
....

乜春啊

一人一邊

仲加多句咩咩意思(潛台詞:咁係真ar嘛有咩問題wor ) 嗚 我受到了重擊

好啦好啦

有冇人救我
有冇人可以解答吓點解我用左就快半個鐘電腦先見到個keyboard有一隻曱甴腳
而唔係成隻。。。。
好撚驚

咁應該都有你汾

我啱啱幫你book左驗眼
記得準時 聽日下晝三點

靚唔靚仔

我都見過
勁淫0type

而我就係猛一

白滑靚仔性格好聲又好j
my boy god ar！！

不要問

一啪即含？

人老啦
追唔切po

拎到耳仔啦 講好嘢

你……食咗落肚？

好啦，正經返先可能已經係一早死咗淨返隻腳

唔係話左訓？

我想打一啪即合

咁就乖喇

又私

keyboard裏面有21=37、/3==；”+”！”-€[·\¥|{\¥\{<÷\$±}\·|$\·>€±}#>&<§|$>{€^～>¤<§

咪臭係

我話唔出聲
比喉嚨休息下咋嘛

咁佢條全屍喺邊撚到先

柒頭毒撚

你早訓佢先真係有得休息

屌撚死你呀啦

下次叫你lor

但有180

死廢老

太好j了

敬老呀

聽講其他甲甴bb會食死屍作為糧食所以可能其他部分已經俾佢哋食曬lu

山山 。。。。你聽我講先。。。

我呸

⋯咪撚講了

150cm 98kg wor...

見到就煩
訓先

er...

遊遊

最近坐關愛坐都無比人鬧
睇嚟大家都認定咗毒撚係殘障

收皮啦
信唔信吞咗你份棺材本呀啦

本來無一物 何處惹塵埃

我間房冇野好食咖喎

死毒撚就摺埋死去一二邊啦屌

我只不過係一個學術角度分享一個生物現象

you win...

唔好嬲啦

D 人連角落頭都唔比我呀屌

聽講你皮膚幼嫩

我岩岩先返屋企咋喎 一開場打lol就嚇到即刻中離

無熊黛玉的本領痛心死

死毒撚學咩人出街呀

你唔叫。。。。。

照咁計嘅話佢似係食我塊面d暗瘡膿為生

其實只需要改下衣著例如黑色粗框眼鏡就已經可以改善形象 好似係

已成為中離終結者

心都離埋 見到卡力斯想嘔

扮啦

照鏡先

頭先放低咗d 碗玩咗陣手機
返去諗住洗碗啦
點知見到隻黑色嘅物體係隻碗入面
嚇撚到我飛奔離開現場

j死

毒撚氣質無得改

點解今晚大家都見到嗰樣嘢㗎

戴緊圓框

其實係我嚟

死書蟲

成日自出自入
真係當係自己屋企呀

幾時上嚟

agger
呢到都係扮低質居多

如果平時著開牛仔褲可以改著卡其色嘅硬身長褲
例如要寄嗰啲 褲腳要卷同接兩下嗰啲

我係

著開短褲

有腳睇

見到您保證唔打死您

又講自己

腳毛

我噴死你

我都黑框...

請停止狙擊

腳太幼
好似營養不良

不得了

U記
打錯自膠

有呀
睇自己

背心短褲
不過唔正

好快

得我係真 低汁

Fk u

me+眼鏡=

個鼻咁高都係好事

您幾時有錯覺我冇j過您

咁又未必

認真呢。。。。
成日著

呻吟得多？

睇嚟大家都好鍾意呢種style

石春！！！

高都可以好柒
咪話成龍
面細戴眼鏡會再柒左
好似係有combo
一直都好鐘意眼鏡但都真係冇辦法會戴得好睇

如果矮就唔好著啦

比人屌到壞

叫多啲人上嚟熱鬧啲喎

皮巳負

頹廢
純t+短褲拖鞋

唔知係我腳短定點 次次買親褲 啲褲腳硬係好撚長
成日要摺真係好煩

乜呀肥婆

唔係呀
哩句認真㗎

石春波

係咪想負皮狂魔重出江湖？

歧視矮仔

我知我矮

btw岩岩隻曱甴腳好crunchy

係咪就係你。。。。

無呀。。。

唔好再講佢得唔得

差不多

我都好驚唔好再講

如果夏天就踢拖如果冬天就著嗰隻C字頭嘅膠鞋？

已經好好睇啦
又唔係時裝表演
其實自己鐘意同著得舒服就得

連你都笑我

其實背心熱褲就最舒服
冬天加件抓毛外套就算

星星fans

p.s.nmd撚即將全面進場

熱褲
露股?

滾動岩變石春真心好笑嘛

停啦

日久見日心

係咪即係咁

綠布鞋

*人

is this pnut?

對不起

5G 上網找的

咁應該點

呢位大叔有啲料到

吓？？？？
兩者有咩關係

圖中人係著裇衫喎。。。

停止發放對眼球富有侵略性的圖片

髮線。。。

mk

Gay就都可以毒丶hea丶皮膚差丶唔識襯衫...

上身淨著外套 入面唔著先正

我明白

但你唔係

多咗個就字
開始眼瞓

佢攻擊緊其他人咋

我有時會咁

批准你訓

我係
其實講自己

Keds 就有

渣ga

游完水攰

你係本post最高汁

厹?

你好勁？

邊個係你？

真係有巴打黎tum我
多謝你地唷
依家巧開針

咁夜游水？

應該唔係岩岩游既

56

好少著背心
冇咩身材

唔好同佢鬥夜訓

e貓

嗱 佢就聰明啦

c交

早ｄ訓啦八婆

晏晝
順便曬吓
不過唔係厹

想隻揪？

我

無肌肉但我都覺得一般
但我最近曬黑左
覺得好睇左

好

厹唔好咩

星期五lor

？？？？？

高過170已經好....

會比人跟

。。。

那麼醜的妞

毒撚係好夜訓
唔夠佢鬥

bye

怪叔叔

熊

厹太多人，水又唔乾淨
花花試過畀人跟？

琴晚5點半先訓

分析下啲style先

普通T-shirt都可以著到好好睇嘅 例如買細一個碼(下圖)

夏天 緊身白色t-shirt 黑色吊腳長褲

冬天 加多件藍色大褸扮瀟灑

弱者

無wor

我諗起mla個九龍公園游泳池

咩叫mla

矮撚表示冇資格著衫

?

btw口味訓練有素

E貓又改名
你哋係咁以買件純色t-shirt玩黑白配 已經好好睇

扣一粒扭lor...

係

其實都係睇樣睇高度睇身材
衣著完全唔係重點

鍾意熊嘅唔該過隔離

唔識嘢

如果佢真係有肚腩嘅點扣鈕呢

ys

最多畀大叔眼金金望
跟證明你靚仔

大隻靚仔著咩都carry到啦

要高度㗎

我口味廣泛咋嘛
你係咪要我走。。。。

我都想係

因為有hal 保護你嘛

可惜我唔係

個樣想點。。。

你試下走

呢個大叔唔得掂喎

你係大隻靚仔

唔靚仔

但係大隻囉

冇乜關係

Hal 自帶護夫氣場
邊個行埋嚟殺邊個

你唔使走

食pizza

我都想喎

me too
想唔想出去食?

我都想

原來咁多人想食宵夜
下次組隊一齊去

ok便利店好似有啲急凍pizza

頭痛
年紀大真係唔好亂搞

扮老

廢老

真老，今日有人問我係咪23歲

嗰時你應該暗爽緊

食乜嘢便當搞到咁？

我意思係唔好咁夜訓

爽你老母 我19咋 仲要係幾個月前咋

19

果然係扮緊老

不嬲冇隱瞞年齡

火車便當梗係食吉列豬扒同埋腸腸啦
仲可以加埋河粉

我好肚餓 你唔好講嘢食得唔得

屌....

我決定每晚兩點前準時潛水 以免自己肚餓

肚餓咪食囉
又無話唔肯

大佬呀 肥到PK喇

可能驚今晚食野肥

咁淨係河粉囉

咁淨係食可粉應該會健康啲

可能今日已經食飽

同意

係咪痴撚線 河粉全部都係澱粉質

btw 我諗緊染咩色好 大家可否比啲意見
唔好玩我

認真超深紅色 成熟感

金

agger

我依家金色緊

唔係蛋白質咩

邊隻好 但其實我染左兩次灰色 諗緊轉唔轉好

屌 變態佬

灰藍 all back

我唔gel頭架 sor

...

屌你咩

真心咩 但我啲friend都話正喎

點解呀

真係好正

妖🙄

Hiiiiiiiiiiiii

見到好似拾音社個頭最好

你又去見花生

你咁夜仲未瞓嘅，去咗邊度嚟？

費事睬你

人在外國探親

訓了 大家都好早啲訓喇

我認真喎灰色頭粉紅色頭係佢哋最襯

識貨之人

Nite nite

Good night

估唔到個post開咗唔夠個半鐘就已經推咗一半

我會繼續支持㗎
Btw why have two gay post

咩嚟㗎 我反而冇睇過

唔係好過問 費事勾起傷心事啦

咸蛋家

咦係喎 佢傍晚上水之後就一直消失

Okay Sorry

Never mind

你又點解咁夜仲未訓

我以為你講緊拾音社
蠢人繼續做蠢人

瞓唔著啫but喺張床

我依度先剛剛中午 有排hea

原來何柏誠係gay？

Btw 何柏誠嘅英文簡稱係hbc 唔係hps

見講開順便問埋，呢度有冇人聽開拾音社？
主音：

推介：愛出口、街角、無名氏的你我

我淨係知有group冇group

你開心就好

I'm here

Me also

He is 我既名字

熱鬧討論過後突然變得肅靜

Correct ahhhhh

最怕空氣突然安靜

你地做乜又鬧交呀

請不要考古

mo arrrrr

uuuuuuuuuu

我又點

歷史人物

咩國家人黎？

點解韓國人都用中國姓？

我果時有留下言但好快潛咗水

無

我記得我好似睇過張相 好似唔靚仔

好多老CF

日日收工都已經新post

新post lm

依家先收工？

番通宵ma

辛苦你了 好快就收工架啦

同同事食埋早餐番屋企，仲要做多陣野先有得瞓

人呢？

花生

一上來就見到D奇怪人名

甜蜜kiss kiss kiss kiss

無你份了

過左去就咪提啦

靚仔只會同返靚仔或者有錢 一齊
不服來辯

嘩個post d人成日私交既

Yes
來忘掉過去 來忘掉錯對
曾共度...

可怕

agger
有條件既人點會花時間心力係無條件既人身上

笑什麼 ...你也是

話唔定佢有MON POST

靚仔會對外界產生吸引力場
柒頭就會產生排斥力場
下個諾貝爾仲唔係我

我有助攻

我有at力場彈走晒d人
巴士滿人都冇人會坐我隔離

就算無mon都可能有frd會話返佢聽啦
世界咁細

唔係講笑
試諗下一個靚仔同一個柒頭擺左一齊會有咩情況出現
結果會係靚仔向柒頭既反方向逃走
而柒頭就會比靚仔牽住走
不過咁係違反左Newton 3rd law

我有個咁驚人既發現 下個諾貝爾仲唔係我

嘩~~~~~你好叻呀

點解會有人比個符號人撚到 等左個半鐘

咁搵人幫我話比佢知
幾時請食飯

有咩故仔聽

揭屎 揭屎

什麼 我不是

冇

我什麼都不是

哈！；

小腸真係真神通廣大wo

玩到都唔好玩啦，損人不利己
無謂架老友 岩唔岩呀

利申 唔知發生乜事
正義化身

咩

唷！尋晚…

尋晚佢都冇去到

我想佢死

ok
Will check back soon.

會唔會去左你唔知

有啲咁嘅事

睇人做咩最開心

我知！ 我等左佢2個鐘！
大熱天時 好多蚊呀仆街

辛苦曬你喎
放飛機可恥

今晚我地去邊度等好？

好想早訓
但早訓既話一醒又會見到勁多CM未睇

所以不如選擇好似大雄咁呢個午睡，夜晚有精神睇CM

你想呢？

其實都幾心痛講開拾音社其他人淨係識得kiss kiss kiss

有訓晏教
其實有晏教訓先係正常LOR
不過一日分幾次訓有D浪費時間
由清醒到熟睡呢個過程要時間

洗唔洗去到心痛

好眼訓

岩岩走左去同我朋友講我而家聽番首歌覺得幾好聽
跟住佢貼左街角條LINK比我話其實對野唔差
放心,出面好多人識呢隊BAND,係得我呢D井底蛙唔識

出街食早餐先
食個早餐唔單只要刷牙 仲要沖涼 好熱

又唔係嘅，地下Band好多人唔識都好正常
街角係因為有 JoyRich (著名樂評人) share所以先多人知
Btw可以聽下佢哋首W，講雙性戀

沖完涼先出街

濕地公園？

起身果下好撚辛苦

心諗

太遠，不了

Sorry

ok 咁算

點解你唔揀返啲近灣仔嘅呢

你再正義都係美隊，
我先係蝙蝠俠

去上灣 上灣仔

咁我應該係羅賓

你地咁上心既 好佩服

認真 次次都見到有人搬咗隔離話題喺呢邊開拖算點先
要嘈就過對面嘈
我地呢邊唔知頭唔知路都唔會想幫任何一邊口

蠢仔住灣仔?
地鐵站隔離有間Pizzeria

sor我真係block左佢算

如果係一兩日嘅事根本就唔會咁
你追多啲po就見到pattern
你尋晚都見架

完全唔知咩嚟㗎

好無恥
出街先

Yes.
就算知都唔會幫
先聊者賤 扣十分

費事嘈呀，一鬧交我就食花生

Block 佢可能係最好嘅做法

應該講緊間大pizza
Paisano's 好似係

我都係食花生算

依間野... 我覺得ok
果度係A3出口， 仲有間" ehhh, I want this this this and this"

見到啲啦 不過平時我無追開post
我係覺得 屌咁大個人要死唔比你死咩 慢慢嘈飽佢
勁小學雞咁你一句我一句 求其end topic咪算 唔知爭啲乜

Subway
有大隻鬼佬職員睇

就乜成日想痴住我
你有咩居心

你唔要我喇咩

d鬼佬全部都識廣東話
次次用廣東話叫野食，完全無問題

問下你想點啫
睇下可以點配合呀

btw有要過？

個師父又話九點上黎整門 我等到好眼訓

就係一個禮拜可以三四次因為隔離po而走過嚟呢邊嘈

我都唔想
拿我block左佢啦唔好quote佢

你收皮啦 睇住你次次喺度撩佢
dse成績輪唔輪到你po 10萬9千次呀

發生左咩事！
無追post

我自己就無乜感覺既
佢地嘈囉 我直接碌走繼續傾無聊野 對我黎講無乜分別 Anyways la

大家都唔夠訓 燥底

啲師傅通常會遲一兩個鐘好似係

又要我早起身 又要遲返工咁等佢

約全日最晏 臨收工就唔會遲

唔係因為唔夠瞓而燥

發生左咩事

我幫你地降下火喇

Well just take it easy

樓上一人少句啦

佢話full booking

早晨水水

早晨
有冇掛住me

Of coz

新人？

羅賓喎，我呸

點表達你對我既掛住

認真 大家唔好再quote佢
牛皮燈籠
我都無謂再嬲激自己

乖豬

我而家大概有概念發生緊乜事

咁我可以係好多個人嘅羅賓

你出咗街未？

係街啊

又係喎
ok

即係點

好簡單 2個字 公廁
3個字 黃大仙

首歌
loop過一陣

唔得
只可以做me既

但蝙蝠俠只有一個

無論你想拯救宇宙 或坐於屋頂望月球 仍永遠有我充當副手

兵歌～

唔知連登有無人叫黄大仙
想去相認

有咩為…

師父幾靚仔

gv...

約齊18區 可以一齊bbq 跳起yeah呀

請左佢食早餐

errrrr

一個情節的開始…

見佢做到身水身汗
拎左罐可樂同個包比佢
然後我要訓多陣先

早餐
五隻餃
一碟炒麵
芝麻糊
計埋37

唔要芝麻糊幾錢

又唔見你對我咁好

25

whereeeeee

其實唔係餃係鍋貼

咁抵屌

唔係wor
我記得呢度有人提過
係咪hal

好似我都有提過
因為呢間嘢都幾好食

我咩色衫

私約

早

噢 不是
屋企無黑t👋

點解屋企可以一件黑色t都冇

因為我想colourful d

你係咪彩虹每隻色都有一件

錫啖先

追到邊

唔係
同埋黑衫好吸熱

36
之後放棄咗

琴晚嘅事真係笑死

Oh
不過估嚟都冇意思 我都係咁啱經過啫

咁講即係要我繼續追啦

又關我咩事？

好不安原來巴打無處不在

又唔好咁講

好舒服

黑歷史放送嘅時段。。。

kimochi

啊~~~！

你每天都製造新的黑歷史

貓哥

入啲～～～

不敢直視

柒開有條路。。。

我過目不忘

錫完呢＿

您記得d咩。。。

Come on 我地去沖涼

早晨

wow juicy

你地一日爆咁多嘢

好
熱辣辣沖凍水涼最正

幫你洗乾淨

我幫你擦背

都係贊成沒有人既
畢竟呢到雖然係一個post 但始終係公開地方

3個一齊沖？

我都已經蠢
蠢過我果ｄ冇得救

幫你洗其他位

盡可能唔好喺度講啦
真係有需要就pm講

例如

Wow 有pm喎

嚴禁私交

你地可唔可以傾好 一人幫我洗d

Wow 有pm喎

嚴禁私交[/quote]
講下啫
好過喺呢度公開曬人哋啲私隱啦

我負責洗下巴同鼻哥

我幫你洗後面

ermmmm我有問題
邊個擦噴水龍嘅噴水龍

講下啫
好過喺呢度公開曬人哋啲私隱啦

沒有人

@沒有人

講下啫
好過喺呢度公開曬人哋啲私隱啦
[/quote]

仲有冇邊到漏左

但以後講嘢之前可唔可以用下腦諗下先

[/quote]

我負責洗下巴同鼻哥 你就負責使膊頭同手臂

諗起都好痕

咁要止下痕啦

沖個涼可能好啲

我投降
食早餐先

辛苦曬做埋人哋老母

冇事嘅 水腫咋

屌鬆左

咁你呢

同樓上單位個賓賓做左SP...

果然咩人都有

我緊緻細嫩

賓仔都ok的 不過學歷唔知點分真假

成功達陣

可唔可以幫下我

呢排完全投入唔到個post 恰陣先

嗰邊啲人咁樣講 越睇越恐怖

Come

哈哈投入下呢面囉

點恐怖? 易食就恐怖?

傾賓仔

你會唔會隨便俾人食

擦sk2落屎眼？
btw你喺got post唔睬me

黑色 大隻 肌肉 結實 滑

啊~

有咩 係got post冇睇名 sorry
講左d咩

啊~~ kimoji~~

我用彩虹的浪漫溫柔包裝

我以為佢話投入下佢條噴水龍

試過係mtr係咁同呢type仔互望

偏黑, 五官靚, 肌肉, 結實, 淫

係sporty既賓仔

侵侵

就係咁

快d

唔好啊～

都可以

打眼色下個站出, 交換電話又有新朋友

好似就落雨

好啦

嚟啦~~~^^

你會咩

轉頭就出街唔想落雨

識仔係咁易就好啦

咪就係囉,人地以為你痴撚線咋

唔會

正常咁會嚇親人

腦中無限FF劇情

gv邏輯

人地明明好純情

利申老屎忽

對住ME唔可以咁純情

bb唔好嬲

明明尋晚係你嬲

我地開始啦

Gv通常係拍喺地鐵rush hour一班人玩個靚仔

岩牙
燥到著火

明明人地心諗嘅劇情係 乜咁啱嘅～

成日都幻想好似czech hunter咁
係深水埗搵南亞靚仔,
或者去天水圍/將軍澳 搵陀地啪啪啪

對望, 之後一齊出站入廁所啪

你要求咁多點搵

搞到我好想追下po

都未幫你放鬆

性工作者有豁免, 有樣同冇病就ok
但一定要搵直男

建議都係專心同我傾計好過

雙手捉住個吊環

屌你老味 樓上又係到鑽鑽鑽 幾點呀大佬
我想繼續訓

@樓上來的毒撚

十二點喇，啲裝修佬應該就去食飯

一邊體操一邊操

我冇上水一排姐 唔洗咁串我喎

體操仔

Btw係咪有tg group

咦 又真係停左 你好叻呀波

冇㗎
私交比人屌到變太陽花都似

話事人冇上水

識玩

無圖人求進

你講野勁似我有個friend 都係極鍾意咁樣

曲線讚你緊姐

開咗大group就冇人上嚟吹水
就唔會有新人
唔反對自私單獨要tg

我都要入

入

求開發

水水

人黎 拎個黑人假狗黎

點解會有個話事人嘅

me need you

私聊

我地黎啦

正呀餵 可惜我tg

因為好少呢度嘅人入咗

應該有人反對私聊

download咪有

釘巴有自己開
佢冇上水
但我個人唔支持開gp

呢度？冇架喎 唔好一齊咗唔上水就得

又嚟

做咩

其實點解咁多人會想入group
group會搵到食咩
最後都係會去到兩個人私chat嘅情況之下 點解唔直接私chat?

算啦無謂再嘈 要講都講咗

咁煩少樣嘢 因為冇

快啲裝

唔裝

sweet嗎

其實我唔係想搵食
只係搵水吹

當然有得食都好

我都想有得食

揾我 我真係秒回🤦🏻‍♂️

搵sp咁點解唔開app
仲唔會整錯個朶添

難道我們就有那麼不堪嗎

約咗 fd食飯
今朝有再confirm過
但而家一路唔覆

返工搵水吹好重要

貼link啊師兄。。。

我會上黎吹水架照
但因為我本身真係好少用連登/高登
建立唔到個習慣

又想放飛機？

agger 呢到真係精神食糧黎

mr. lonely

Sweet ah

應該忙緊我估？ 不過我等咗半個鐘又唔知好冇打比佢

電話冇電都要上

唔緊要啦 我本身都唔講野
瘋狂搭嗲就得架啦

我有人陪架喇
你走啦

專心啲

要讓我們成為您一部份嗎

我地一齊sweet

又一個有仔

立此為證。。。
您我以後。。。。

要獎勵me

留返一半身體比你

好
結合吧

好啊

噴水龍貓

到底你覺得邊個靚仔

好cute cute個名

no ar you are 潮吹豬

誰人像我大大力

shut up
我想要龍志權

腸腸 水水 日遊

who

only you～～～

毒太郎

比你發現左

仲有呢

你

好粗眉面好方
睇耐咗就厭咗

好彩我面尖尖

下巴尖到可以吉死人

爽唔爽

咁又冇 但臉型幾正架

對方鍾意定係想拖住你，其實你心知肚明

wtf
我前排都係咁

你又知我鍾意校服仔嘅

知你鍾意校服正太

咁又唔係喎

高form得喇掛

屌

我嬲都冇咩事
佢都嬲就大獲啦

做乜9

小六以上
小五勉強
個樣要好成熟先得囉

係自戀傻大叔

中學下話
小學生都搞我報驚架

咪就係
好好笑ga

昨晚在輕鐵月台喊到痴線

啱啱呀嫲打黎 收線嗰陣都有呢種感覺

要個樣成熟到似中二先得

why ge ...

咁姐係個樣要中二以上先得啦

原來著住校服扑野真係一種情趣

我有個friend個ex都係讀慈幼 啲仔真係幾正

最近都好忙 唔得閒追
有咩on9野發生

噚晚囉 不過過咗去就唔好提喇

Why so mean

希望唔好將紛爭帶到落下一個新post

又回帶

今次係

已經唔知睇左幾多次

轉頭番去望下
不過有夜空既地方就會有on9野

正

唔準蝦夜空！